中國聯合多國發表論文：新冠病毒從外太空墜落武漢

〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）爆發至今，有不少科學家針對病毒做出研究論文，如今有一篇由中國天津疾控中心和多國研究機構聯手發表的論文指出，新冠病毒是因為隕石碎片，從外太空墜落至武漢；該說法連中國自家媒體都忍不住吐槽「太奇葩」。

中國媒體《生物世界》報導，一篇論文聲稱1918年的西班牙大流感、非典型肺炎冠狀病毒（SARS）以及武漢肺炎病毒（COVID-19）病原體都來自外太空，這番言論讓《生物世界》都以為「是在看科幻小說」。

該論文由「中國天津疾控中心」聯合來自日本、英國以及澳洲等國的多所研究機構共同發表，並刊在愛思唯爾（Elsevier）出版社出版的遺傳學期刊。

論文中詳細指出，新冠病毒是2019年10月11日墜落在中國吉林省松原市的隕石所帶來的，而會在武漢爆發是因為「隕石碎片落在武漢」。

論文中強調傳染性疾病在地球多次突然爆發，不可能是由蝙蝠傳染給人類，更批評開發武漢肺炎疫苗浪費納稅人的錢，稱「疫情會隨著廣泛傳播，導致群體免疫而快速結束」。

報導指出，該論文團隊曾將論文投稿至國際知名醫學期刊《刺胳針》（Lancet，又譯作「柳葉刀」），但卻遭到拒絕。

得啦 知你成個黨都痴咗線啦威啦

咁即係中國傳出世界啦

竟然承認

宇宙也是中國領土

結論病毒來自中國

中共為咗推卸責任無所不用其極，之前又見到一個印度人研究員話自己喺美國研究COVID

開名啦